國際太空站最新拍攝到西太平洋上空「山竹」照片

好靚

都係uncle 影得好啲